想問民間記者會仲存唔存在？

其實民間記者會好有用

淨係學黑警用黎播片都夠澄清好多事

由其如果黑警播埋d經剪接既片

聽日2聽開

Sor錯字
2點開

借推
浸大校長公然否定警察投訴機制！

其實民間記者會幾好？可以向大眾澄清好多野

利申：拒絕大台